到底係叫魚旦定係魚蛋？

我見舊式茶記就叫魚旦，新式茶記就叫魚蛋
有次whatsapp 叫呀媽買魚蛋，點知買左魚子返來？我話佢買錯左，點知佢話你又話要魚既蛋，魚子未魚既蛋囉
諗落嚴格來講魚蛋的確唔係魚既蛋，魚子更有資格叫魚蛋
到底係咪我搞錯左魚蛋同魚旦

你老母係每日150?

你所謂嘅魚子(魚嘅蛋)，應該叫魚籽。

樓主扮咩鳩魚唔魚蛋？
唔駛落到嚟香港專登改口喎 叫返魚丸子啦

魚彈
飛彈d fd

魚但

魚子叫魚春咪得

我爹哋就叫魚蛋，但係我媽咪就叫魚蛋，咁跟手我老就叫魚旦，不過我老母唔認同就叫魚旦喇，明白未？

呢個尷尬

樓豬支那人
完

你老母玩嘢呀?

唔好作故仔

旦你老母咩支那狗

魚子咪啫係魚春
高級叫法啫

魚強

細個好鍾意去食魚蛋粉
叫蛋河走片加色多青

不過新香港人應該唔識咩叫蛋河走片加色多青咖喇

係fish ball

魚春